分享下我大學讀書嘅心得

大學讀 Econ: 啲數式邊到彈出黎架，mid term 啲野未見過嘅。

大學讀 math: 超地獄級，prove 唔到

大學讀 politics: 隻隻字都明，串埋一齊就唔明

大學讀 finance: 終於有科正常啦好耶

收皮啦走後門狗

冇人想知呀，走啦！做多咗

我正統港大生呀

屌你後門

我係正統牛津學生啊，
港大咁撚垃圾都講出黎

有無醫陽痿心得

唔好信佢，佢=Adhd level 3，成日開天眼

死毒撚咪撚再喺校園台鳩噏